信用卡 鄭秀雯 AM卡巴打

我見佢個廣告特登雞乸咁大隻字寫明年費要＄1800
係咪冇得waive？
請用緊嘅巴打解答

推

推呀